IVE 基礎文憑其實係咪=5科合格

IVE 基礎文憑其實係咪=5科合格中英數? 睇到頭都暈 政府網好似寫係 但又有人講要讀埋個基礎數學 3 先算

只係ive自己承認
出面同正苦唔認架

唔係點會咁多popo讀毅進

如果你想讀high dip工程類嘅話你就要讀埋個數學3

仆街...HIGH DIP都畢業左N年 而家先知唔包數學合格.......
有冇得單獨讀返基數3? 定一定要偽進

有冇得單獨讀返基數3? 定一定要偽進

你有hd仲咩要睇返會考呢？？

建議你讀夜校中學好過

你死死氣氣讀埋學店啲咪得囉

想報某D工要求5科中英數 有HD佢話無用

呢度話果科野無得單獨讀，但我建議你打去vtc問。

不過我又好奇你數學無2又無take 呢科vtc都比你升都算放水放得好緊要

DSE數學fail先一定要讀埋基礎數學 3

呢間垃圾學院睇錢架ja 有錢搵弱智都收

有d科無要求數學